22世紀殺人網絡4︰？？？？

英文名: Resurrection
中文叫咩好?

例子:
Reloaded: 決戰未來
Revolutions: 驚變世紀

所以一定要夠無厘頭

插人兩鑊

1. 用返台灣第2集既譯名 -- 重裝上陣

重新開機

台灣同香港都可以用: 光復時代

插人四鑊

佢夠膽用呢個名，我入場睇十次

22世紀殺人網絡4︰殺神再現

大你，睇廿次

Matrix 又復活來了

電腦大爆炸 explosion

好撚其待Barney個角色

22世紀殺人網絡4: 殺神

Big Load is Cumin

砍掉重來

翻雲覆雨

捲土重來

第四集仲可以拍乜?

唔知 不過就真係拍左 名亦都係咁

just a fucking smith

The Matrix : Recycling
岩哂環保撚

生化危機早幾集都講過之前發生既事全部都係雨傘公司既佈景黎
Matrix 要作落去唔難啦, 一句之前幾集其實係虛擬世界既另一層, 又可以軟重啟

Matrix: Rush Hour

Reboot
Reincarnated
Revived
Rejuvenated
RECOLLECTION
REVITALISATION
Retrospective